咁多post屌鳩罷工醫護都戇鳩 要屌既都屌你班連登仔啦 穫穫黎明 開花 罷工都係得個講 信你班連登仔正評同講既野就含撚啦

黎明水鳩學生妹出黎比藍絲拖入車箱毒打
同一時間成班連登仔睇緊侵侵直播打J

學生手足要各賠14萬比港鐵叫佢地申請破產話對日後人生成世無影響

穫穫開花 罷工 剩係開post煽風點火 但唔會出去
剩係連登開post想坐享其成

你班仆街賤種連登仔有撚資格屌醫護
成班當撚哂醫護係condom

比人講事實唔岩聽 篤中哂痛處
剩識屈毛打壓同屈人放負

【正視聽】與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

接力 接力啊 啊星 接力

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

啱

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

今次駁唔到 sor 我出返去

加一 g 持醫護
我命仔一條 死咪死囉
醫護要救香港人 唔係強国人

樓主走先 我幫你頂住

啱呀
連登有名你叫兒登啦
冷氣軍師最撚多

放心，根據過往經驗係冇人會夠膽入黎呢啲插到入心入肺嘅post，一定會沉到落水底
不願面對現實

諗同
Block我啦

正視聽

完全推唔到

幫你推
唔明做乜屌醫護
明明佢地比任何一個行業行得前

正評不解釋

唔關係咪屈毛事

你係真係五毛呀警犬

應該仲夾多幾隻狗一齊上嚟扮野

有時真係懷疑你地係gay

上連登都要夾幾隻狗一齊

你地屙尿係咪都一齊屙？

講得好, 根本就係班兒登仔將醫護擺上枱

連登仔：屌無人勇武。
連登仔：屌和理非無撚用。
連登仔：屌武勇送頭on9。
連登仔：屌香港人奴性重唔罷工。
連登仔：屌請假罷工有撚用呀？
連登仔：屌罷幾日有撚用呀？
連登仔（爭取民主）:屌投票停罷工既係鬼！
連登仔（抗爭前線）：屌屌屌屌屌...............

不嬲都話睇連登要用「10份一法則」
由1000正評起跳
有1000就代表應該實際上有100個人真係會咁做
有5000就代表有500個人
如此類推
咁就應該符合現實情況

講得好，連登仔最鐘意鳩吹
又唔理實情
比意見，就話人五毛

連登仔係咁垃圾架啦
做鍵戰屌人咒人肺炎死就叻

加埋大量風向五毛
次次咩大遊行集會就上嚟放負
明眼人都知咩料